(想知)翁𧙗舊生入

9月2號去唔去
去 感化吓我哋啲師弟妹
唔去 唔知做乜鳩

1

2

3

4

5

6

幫push 雖然p牌冇得推

7

8

去唔去

做咩唔遮手足名 想推又唔知推唔推好

圖唔係我擷 不過諗諗吓都唔知應唔應該推

到時你就知

Cap 過張再開新post